山狗基佬兩件阿狗棄將入波入決賽

爺爺又羸

雲加放山狗同基佬出去比佢地兩個鬥
邊個入到波都係雲加贏